呢個韓國漫畫想講咩

世界大戰抹黑宇宙了

唔記得講,轉貼

Can you feel